林鄭你要打經濟牌 我哋就同你打經濟牌

日撚日諗住用經濟拉攏民意 經你老母咩停經就有你份，經濟差就賴示威者你真係當人柒喎，盲嘅都知打緊中美貿易戰

今日效果已經好好 我哋就係要呢種效果

唔需要花無謂錢買裝備 有冷氣嘆 有巴打絲打演奏有歌聽 最重要唔需要損耗一兵一卒
美國議會兩邊已經講到明如果中共用暴力清場必定對中國進行制裁取消任何談判繼續同你玩貿易戰 除非中共傻仔用700萬人囗 香港去整沉14億人「福祉」

至於有巴打驚車費貴唔使驚
每個鐘數15、30、45、60 分鐘 一齊跳閘 知你單拖跳驚
有冇做

見人搞事一定要禁低佢 千祈唔好比畜生有藉口清場

我就係要呢種效果

攬炒巴有攬炒巴做 和理非有和理非做
我就係要林鄭付上沉重代價